# Translation of Plugins - Accordion FAQ - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Accordion FAQ - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-22 05:58:12+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Accordion FAQ - Stable (latest release)\n"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:330 lib/admin/more-free-plugins.php:340
#: lib/admin/more-free-plugins.php:350 lib/admin/more-free-plugins.php:360
#: lib/admin/more-free-plugins.php:370 lib/admin/more-free-plugins.php:380
#: lib/help.php:305 lib/help.php:315 lib/help.php:325 lib/help.php:335
#: lib/help.php:345 lib/help.php:355
msgid "Visit Website"
msgstr "访问网站"

#: lib/admin/reg-cpt.php:9
msgid "View Accordion"
msgstr "查看手风琴"

#: lib/admin/menu.php:133
msgid "Use below shortcode in any Page/Post to publish your Accordion"
msgstr "在任何页面/文章中使用以下简码发布您的手风琴"

#. translators: 1: Plugin name and version
#: lib/admin/more-free-plugins.php:281 lib/help.php:256
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: lib/admin/reg-cpt.php:13
msgid "Update Accordion"
msgstr "更新手风琴"

#: lib/admin/settings.php:350
msgid "Title/Icon Font Size"
msgstr "标题/图标字体大小"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:286 lib/help.php:261
msgid "This plugin is already installed and is up to date"
msgstr "该插件已经安装并且是最新的"

#: lib/admin/menu.php:97
msgid "Support & Docs"
msgstr "支持和文档"

#: lib/admin/reg-cpt.php:14
msgid "Search Accordion"
msgstr "搜索手风琴"

#: lib/admin/settings.php:105
msgid "right"
msgstr "右"

#. Description of the plugin
msgid "Responsive Accordion is the most easiest drag & drop accordion builder for WordPress. You can generate multiple accordion and collapse with multiple colour."
msgstr "响应式手风琴是WordPress最简单的拖放式手风琴生成器。 您可以生成多个手风琴并带多种颜色折叠。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Responsive Accordion And Collapse"
msgstr "Responsive Accordion And Collapse"

#: lib/admin/reg-cpt.php:4 lib/admin/reg-cpt.php:5
msgctxt "Responsive Accordion"
msgid "Responsive Accordion"
msgstr "响应式手风琴"

#: lib/admin/reg-cpt.php:6 lib/admin/reg-cpt.php:19 lib/admin/reg-cpt.php:20
msgid "Responsive Accordion"
msgstr "响应式手风琴"

#: lib/admin/menu.php:101
msgid "Rate Us If You Like This Plugin"
msgstr "如果您喜欢此插件，请给我们评分"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:327 lib/admin/more-free-plugins.php:337
#: lib/admin/more-free-plugins.php:347 lib/admin/more-free-plugins.php:357
#: lib/admin/more-free-plugins.php:367 lib/admin/more-free-plugins.php:377
#: lib/help.php:302 lib/help.php:312 lib/help.php:322 lib/help.php:332
#: lib/help.php:342 lib/help.php:352
msgid "Premium Editions"
msgstr "Premium版"

#: lib/admin/reg-cpt.php:7
msgid "Parent Item:"
msgstr "父项："

#: lib/admin/settings.php:421
msgid "Page Scroll To Accordion"
msgstr "页面滚动到手风琴"

#: lib/admin/settings.php:447
msgid "Open Close Icon"
msgstr "开关图标"

#: lib/admin/settings.php:434
msgid "ON Hover Accordion "
msgstr "悬停手风琴"

#: lib/installation/installation.php:206
msgid "Nope, maybe later"
msgstr "不，以后再说"

#: lib/admin/reg-cpt.php:16
msgid "No Accordion found in Trash"
msgstr "在回收站中未找到手风琴"

#: lib/admin/reg-cpt.php:15
msgid "No Accordion Found"
msgstr "找不到手风琴"

#: lib/admin/add-acc.php:79 lib/admin/add-acc.php:115 lib/admin/settings.php:85
#: lib/admin/settings.php:129 lib/admin/settings.php:150
#: lib/admin/settings.php:171 lib/admin/settings.php:192
#: lib/admin/settings.php:213 lib/admin/settings.php:233
#: lib/admin/settings.php:427 lib/admin/settings.php:440
msgid "No"
msgstr "没有"

#. Author of the plugin
msgid "wpshopmart"
msgstr "wpshopmart"

#: lib/installation/installation.php:203
msgid "~ wpshopmart"
msgstr "~ wpshopmart"

#: lib/admin/add-acc.php:78 lib/admin/add-acc.php:114 lib/admin/settings.php:83
#: lib/admin/settings.php:127 lib/admin/settings.php:148
#: lib/admin/settings.php:169 lib/admin/settings.php:190
#: lib/admin/settings.php:211 lib/admin/settings.php:231
#: lib/admin/settings.php:425 lib/admin/settings.php:438
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/admin/menu.php:104
msgid "MOre Pro Plugins From Wpshopmart"
msgstr "来自Wpshopmart的更多专业插件"

#: lib/admin/menu.php:103
msgid "More Free Plugins From Wpshopmart"
msgstr "来自Wpshopmart的更多免费插件"

#. translators: 1: Plugin name and version.
#: lib/admin/more-free-plugins.php:263 lib/help.php:238
msgid "More Details"
msgstr "更多详情"

#: lib/admin/settings.php:103
msgid "left"
msgstr "左"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:398 lib/help.php:373
msgid "Last Updated:"
msgstr "最近更新："

#: lib/admin/more-free-plugins.php:286 lib/help.php:261
msgctxt "plugin"
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#. translators: 1: Plugin name and version.
#: lib/admin/more-free-plugins.php:274 lib/help.php:249
msgid "Install Now"
msgstr "立即安装"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:413 lib/help.php:388
msgid "Incompatible with your version of WordPress"
msgstr "与您的WordPress版本不兼容"

#: lib/installation/installation.php:207
msgid "I already did"
msgstr "我已经做了"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.wpshopmart.com/plugins/"
msgstr "https://www.wpshopmart.com/plugins/"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.wpshopmart.com"
msgstr "https://www.wpshopmart.com"

#: lib/admin/settings.php:381
msgid "Font Style/Family"
msgstr "字体样式/系列"

#: lib/admin/settings.php:248 lib/admin/settings.php:257
msgid "Expand/Collapse Accordion Option On Page Load"
msgstr "页面加载中的展开/折叠手风琴选项"

#: lib/admin/settings.php:207 lib/admin/settings.php:220
msgid "Enable Toggle/Collapse "
msgstr "启用切换/折叠"

#: lib/admin/settings.php:165 lib/admin/settings.php:178
msgid "Enable Accordion Radius "
msgstr "启用手风琴半径"

#: lib/admin/settings.php:186 lib/admin/settings.php:199
msgid "Enable Accordion Margin/Space"
msgstr "启用手风琴外边距/空间"

#: lib/admin/reg-cpt.php:12
msgid "Edit Accordion"
msgstr "编辑手风琴"

#: lib/admin/settings.php:123 lib/admin/settings.php:136
msgid "Display Open Close Icon "
msgstr "显示开闭图标"

#: lib/admin/settings.php:144 lib/admin/settings.php:157
msgid "Display Accordion Title Font Icon "
msgstr "显示手风琴标题字体图标"

#: lib/admin/settings.php:79 lib/admin/settings.php:92
msgid "Display Accordion Section Title "
msgstr "显示手风琴节标题"

#: lib/admin/settings.php:227 lib/admin/settings.php:240
msgid "Display Accordion Border"
msgstr "显示手风琴边框"

#: lib/admin/add-ac-js-footer.php:15 lib/admin/add-acc.php:76
#: lib/admin/add-acc.php:111
msgid "Display Above Icon"
msgstr "显示在图标上方"

#: lib/admin/add-acc.php:154
msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

#: lib/admin/menu.php:78
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/admin/settings.php:454
msgid "Content Animation "
msgstr "内容动画"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:417 lib/help.php:392
msgid "Compatible with your version of WordPress"
msgstr "与您的WordPress版本兼容"

#: lib/admin/reg-cpt.php:8
msgid "All Accordion"
msgstr "所有手风琴"

#: lib/admin/add-acc.php:150 lib/admin/reg-cpt.php:10 lib/admin/reg-cpt.php:11
msgid "Add New Accordion"
msgstr "新增手风琴"

#: lib/admin/add-acc.php:46 lib/admin/menu.php:95
msgid "Add Accordion"
msgstr "添加手风琴"

#: lib/admin/settings.php:304 lib/admin/settings.php:311
msgid "Accordion Title/Icon Font Colour"
msgstr "手风琴标题/图标字体颜色"

#: lib/admin/settings.php:289 lib/admin/settings.php:296
msgid "Accordion Title Background Colour"
msgstr "手风琴标题背景色"

#: lib/admin/add-ac-js-footer.php:5 lib/admin/add-acc.php:65
#: lib/admin/add-acc.php:99
msgid "Accordion Title"
msgstr "手风琴标题"

#: lib/admin/settings.php:268 lib/admin/settings.php:277
msgid "Accordion Styles"
msgstr "手风琴风格"

#: lib/admin/menu.php:77 lib/admin/menu.php:96 lib/admin/menu.php:132
msgid "Accordion Shortcode"
msgstr "手风琴简码"

#: lib/admin/menu.php:102
msgid "Accordion Settings"
msgstr "手风琴设置"

#: lib/admin/settings.php:99 lib/admin/settings.php:112
msgid "Accordion Open/Close Icon Alignment"
msgstr "手风琴打开/关闭图标对齐"

#: lib/admin/add-ac-js-footer.php:10 lib/admin/add-acc.php:71
#: lib/admin/add-acc.php:106
msgid "Accordion Icon"
msgstr "手风琴图标"

#: lib/admin/settings.php:336 lib/admin/settings.php:343
msgid "Accordion Description Font Colour"
msgstr "手风琴描述字体颜色"

#: lib/admin/settings.php:321 lib/admin/settings.php:328
msgid "Accordion Description Background Colour"
msgstr "手风琴描述背景颜色"

#: lib/admin/settings.php:366
msgid "Description Font Size"
msgstr "描述字体大小"

#: lib/admin/add-ac-js-footer.php:7 lib/admin/add-acc.php:67
#: lib/admin/add-acc.php:101
msgid "Accordion Description"
msgstr "手风琴描述"

#: lib/admin/menu.php:76
msgid "Accordion"
msgstr "手风琴"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:409 lib/help.php:384
msgid "<strong>Untested</strong> with your version of WordPress"
msgstr "<strong>未经测试</strong>，与您的WordPress版本有关"

#. translators: 1: The rating
#: lib/admin/more-free-plugins.php:196 lib/help.php:170
msgid "%s rating"
msgstr "%s分"

#: lib/admin/more-free-plugins.php:403 lib/help.php:378
msgid "%s download"
msgid_plural "%s downloads"
msgstr[0] "%s 次下载"

#: lib/admin/menu.php:99
msgid "BLACK FRIDAY DEAL"
msgstr "黑色星期五购物"

#. translators: 1: The rating, 2: The number of ratings
#: lib/admin/more-free-plugins.php:192 lib/help.php:166
msgid "%1$s rating based on %2$s rating"
msgid_plural "%1$s rating based on %2$s ratings"
msgstr[0] "%1$s分（基于%2$s次评分）"